(心急) 有冇手足知邊再有得印RFID卡套？

要黃店 唔該哂

救命

惠康，買錫紙

我要印1000 個